<div>
    <h2>Change-log версии 1.01d</h2>
    <time class='mainTime'>29 сентября 2к20</time>
    <h3>БАЛАНС:</h3>
    <ol>
        <li>Урон стамине от всех морозных источников теперь 50% от урона, раньше был 200%</li>
        <li>Небольшой ребаланс цен на книги заклинаний, согласно таблице</li>
        <li>Заклинание: "Вызов духа саблезуба" было уровня эксперт, стало уровня адепт</li>
        <li>Заклинание: "Вызов огненного питомеца" было уровня ученик, стало уровня эксперт</li>
        <li>Заклинание Неистовства теперь отображается как ученик в списке заклинаний (фикс, раньше был новичок)</li>
        <li>Способность к обнаружению у фалмеров стала слабее. Скрываться от них легче.</li>
        <li>Вампиры стали лучше обнаруживать игрока, им добавленен реген хп: в бою 5 ед/с (при нанесении им урона огнём 2.5 ед/с), вне боя 50 ед/с</li>
        <li>Базовый урон из скрытности у всего оружия теперь Х1.5, раньше (Х2, Х3), Множитель базовый кинжалов стал Х2 был Х3</li>
        <li>Все перки на увеличенный урон из скрытности теперь работают в 2 раза хуже против нежити/призраков/двемеров/драконов</li>
        <li>Запрещена силовая атака парным оружием из скрытности</li>
        <li>Без перка взлома не работают прибавки на мастерство взлома, без 1 перка не взломать сундуки</li>
        <li>Цена всего хлама, который можно было продавать по 1-2 монеты (корзины/тарелки/казаны/тарелки/кувшины и тд.) стала маленькой, теперь нельзя все это продать за деньги. Богатая одежда стала дешевой и не приносит много денег.</li>
        <li>Цена проклятого даэдрического оружия уменьшена в два раза</li>
        <li>Теперь серебряное оружие создаётся и улучшается с перком "Продвинутое кунзнечное дело", а не с перком "опытный кузнец" (так и должно было быть)</li>
        <li>Рецепты камней души, переделаны по таблице, посмотреть можно в табл "Зачарования"</li>
        <li>Зачарование "поглощение души" больше не тратит заряд если вы атакуете повторно цель на которую уже наложен эффект захвата души</li>
        <li>Яд серебряной руки работает только если игрок вервольф</li>
        <li>Уменьшен вес шкур нетча и мамонта, уменьшен вес кожи</li>
        <li>В задании по зачистке пауков в "Красной шахте" в Камне Шора награда теперь не 1000 золотых, а 100 золотых</li>
        <li>По "Тени Малкорана" теперь наносится корректный урон серебром, и его здоровье равно теперь 1000 ед., а не 100 ед.</li>
        <li>Различные атаки дракона теперь наносят различный урон: Укус - 100% от базы, хвост 75% от бызы, крылья 50% от базы, ранее везде было 100%</li>
        <li>Кузня: замедлена с 30 лвл на 20%, по мере прокачки замедление кача кузни на каждом 10 уровне на +-5%</li>
        <li>Алхимия: земедлена на каждом 10 лвл ещё дополнительно на 3-5%</li>
    </ol>
    <h3>ФИКСЫ:</h3>
    <ol>
        <li>Исправлены заклинания призыва у боссов драугров, не призывали часть мобов</li>
        <li>Уведомления о богоугодных делах Талоса и Акатоша теперь правильные, раньше были перепутаны</li>
        <li>Заклинание: "Вызов огненного питомеца" теперь продается у магов, продающих книги колдовства</li>
        <li>У сталгримовых стрел теперь есть описание (раньше не было)</li>
        <li>Пофикшен урон посеребренных стрел по нежити, раньше только обычное серебро пробивало</li>
        <li>Рост фалмеров уменьшен таким образом, что они больше не застревают в хижинах</li>
        <li>Теневой щит теперь работает корректно, раньше сопротивление опрокидованию не работало</li>
        <li>Фикс поклонения ноктюрнал (ранее очки поклонения багались, и постоянно прибавлялись по 3 ед. ни за что)</li>
        <li>Переименованы эффекты замедления в ледяной магии (раннее в активных эффектов отображались, как MZ_снижение скорости)</li>
        <li>У некоторых одержимых по квесту периайта раньше был 1лвл, теперь 34 лвл, как и у остальных</li>
        <li>Моделька сталгримового посоха теперь отображается корректно</li>
        <li>Галочка, отвечающае за включение/отключение "Быстрого Перемещения" в MCM-меню MZ_Modpaxk, теперь работает</li>
        <li>Замедление от заклинаний холода теперь не ломает мув спид</li>
        <li>Снежный волк, медведь и саблезуб теперь бесстрашные, не убегают в бою</li>
        <li>Посохи и концентрационные спеллы не багуют при 0 маны</li>
        <li>Пофикшена скорость прокачки веткок Изменения/Иллюзии/Восстановления (росли в 3 раза медленнее)</li>
        <li>Мирмулнир переименован в Раненного дракона</li>
        <li>На драугров теперь действует мув энд ротейт, они не могут разворачиваться прям во время удара</li>
        <li>Перк криомантия теперь увеличивает урон от горения корректно у спелов: огненная стрела, большая огненная стрела, огненный шар</li>
    </ol>
    <h3>ПРОЧЕЕ:</h3>
    <ol>
        <li>Добавлен Альтернативный мод на Альтернативный старт</li>
        <li>Добавлен опциональный мод  на облегченный инвентарь-менеджемнт в городах.            <br />
                    В Вайтране, Рифтене, Солитьюде, Виндхельме, Маркарте:            <br />
                    Реген стамины +100%, мувспид +30, переносимый вес x10 [ЕСЛИ НЕ В БОЮ]
        </li>
        <li>Такие перки, как "Черепаха" в тяж броне, "Скорость" в уклонении, "Сопротивление магии" в изменении, "Ум алхимика", "Усиленная мускулатура", "Усиленная выносливость" теперь не отображаются в активных эффектах</li>
        <li>Стартовое расположение виджета скилломера при начале новой игры установлено по дефолту в левом нижнем углу экрана</li>
        <li>Добавлена программа для прописывания Скайрима в реестре винды:  "Skyrim_SE_Registry_Utility.exe" (для тех, у кого лаунчер не определяет путь до скайрима). появится в корневой папке игры</li>
    </ol>
</div>