<div>
    <h2>Change-log версии 0.99H</h2>
    <p>
                НОВУЮ ИГРУ НАЧИНАТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО! Ректификацию делать тоже (само собой, это вообще всегда)
    </p>
    <p>
                Данное обновление не добавляет ничего нового относительно предыдущей обновы 0.99Gh3, но фиксит большое количество критических багов и некоторые проблемы.
    </p>
    <p>Предварительное тестирование показало, что все найденные ошибки в обнове 0.99Gh3 на данный момент пофикшены и теперь можно пройти игру до конца.
Однако мы не даём пока никаких гарантий, что с выходом следующей обновы 31 декабря (версия 1.00) и нескольких последующих не потребуется начинать новую игру. После реплейса Реквы 2.02 на Рекву 3.3 до сих пор нет уверенности что все в сборке сейчас работает как надо. Нужно пройти игру полностью, в идеале несколько раз и за разные классы, чтобы убедится в том, что да, все четко, нет никаких ошибок, все работает как надо. После этого мы уже сможем гарантировать, что последующие обновы какое-то время точно не потребуют начала новой игры.</p>
    <p>Сейчас сборка все ещё находится на стадии активного тестирования и из-за реквы 3.3, а также из-за некоторых наших сложных модов последние недели возникало много ошибок. Чтобы их устранить после фиксов необходимо начинать новую игру. Именно поэтому сборка пока ещё нестабильна и наша основная задача выявить абслютно все ошибки и пофиксить их. После чего обновления сборки не будут требовать начала новой игры.</p>
    <p>Сейчас мы проходим сборку на текущей версии 0.99H на стримах за бретонца-некроманта, пока все ок. Все основные ошибки исправлены. Надеемся, что не возникнет никаких критических проблем, исправить которые можно только с началом новой игры.</p>
    <h3>ПОФИКШЕНЫ БАГИ:</h3>
    <ol>
        <li>Поломка скорости передвижения больше не случается. Скорее всего это было вызвано авто-сборосом эффекта массы, который мы запускали каждую минуту. Вероятно, авто-сброс массы мог также приводить к дополнительным вылетам игры.</li>
        <li>Вроде как удален баг, вызывавший уменьшение показателя брони вплоть до отрицательных значений (у нас больше этого бага не возникало, но нужно больше тестов чтобы подтвердить это окончательно)</li>
        <li>Устранены все вероятные ошибки, которые могли предположительно приводить к вылетам игры, которых стало существенно больше в сборке после реплейса в ней реквы на версию 3.3</li>
        <li>Прокачка колдовства за призыв некоторых саммонов была слишком высокой. Исправлено, но скорее всего, ещё есть некоторые саммоны, которым это нужно также поправить.</li>
        <li>Ралоф и Хадвор немного усилены. Получили примерно +200 хп и +400 запаса сил, чтобы игрок гарантировано мог выйти из Хелгена</li>
        <li>Остальные мелкие изменения и фиксы будут описаны позже.</li>
    </ol>
</div>
