<div>
    <h2>Change-log версии 0.99J1</h2>
    <p>
                Минорное обновление не требующее новую игру и перекачку заново всего архива со сборкой
    </p>
    <p>
                РЕКТИФИКАЦИЮ ДЕЛАТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО, НОВУЮ ИГРУ ДЕЛАТЬ НЕ ОБЯЗАТЕЛЬНО
    </p>
    <p>
                ВНИМАНИЕ: При стандартном начале игры иногда повозка с лошадью въезжает в стройку (врезается в дом). Этот баг появился после обновления на Рекву 3.3, пока не известно что его вызывает. Баг возникает примерно в 50% случаев начала новой игры. Если возник - просто выйдите из игры (ОБЯЗАТЕЛЬНО ВЫЙТИ) и зайдите снова. Обычно с 1-3го раза лошадь точно доезжает
    </p>
    <h3>ИЗМЕНЕНИЯ:</h3>
    <ol>
        <li>Урон всего двуручного оружия был уменьшен на 25% в связи с тем, что имбаланс. Было получено много жалоб от авторитетных тестеров и рекомендаций к нерфу</li>
        <li>Дебаф замедление скорости передвижения игрока от веса оружия теперь можно снижать двумя перками: Продвинутое владение 1Р/2Р оружием (-20%) и Боевые приёмы 1Р/2Р (-30%) - (чтобы данное измененние работало, требуется новая игра)</li>
        <li>Новая прокачка колдовства за урон наносимый саммонами была ускорена в 2.5 раза</li>
        <li>Защита от ядов повышается в 1.5 раза медленнее от значений здоровья и запаса сил</li>
        <li>Талморский патруль теперь будет встречаться игроку не раньше 15 уровня (фикс абуза получения сета эльфийской брони)</li>
        <li>Бандиты теперь могут заразить игрока опасной болезнь КОРОНАВИРУС</li>
        <li>Первые два перка в Алхимии объедены в один</li>
        <li>Радиус атаки Драугров и Скелетов снижен примерно 15%</li>
        <li>Прокачка навыка блокирования ускорено в полтора раза до 25-го навыка (по просьбе тестеров)</li>
        <li>Саммоны волки теперь заходит в данжи в след за игроком</li>
        <li>Древняя нордская стрела теперь наносит 15 урона и имеет 0% бронепробоя (было 20 урона и 10% бронепробоя)</li>
        <li>Исправлен баг из-за которого камень Воина не повышал урон 1Р и 2Р оружия и аналогичные зачарования на экипировке</li>
        <li>По скелетам больше не наносятся хэдшоты и урон не серебрянными стрелами уменьшается на 95%</li>
    </ol>
</div>
