<div>
    <h2>Change-log версии 1.02c</h2>
    <time class='mainTime'>14 декабря 2к20</time>
    <h3>БАЛАНС:</h3>
    <ol>
        <li>Изменена цена и вес оружия,брони в том числе и уникального.</li>
        <li>Ребаланс кузнечного дела:
            <ul>
                <li>поменяны местами двемер и норд в ветке навыков;</li>
                <li>изменены уровни перков: мастер серебрения , ювелирное дело и взрывные стрелы;</li>
                <li>изменены все рецепты;</li>
                <li>изменена цена и вес материалов  (стоимость готового изделия примерно в 1.1-1.5 больше цены материалов).</li>
            </ul>
        </li>
        <li>Ребаланс веса и регенерации запаса сил у рас (разброс значений между расами снизился).</li>
        <li>Изменение лута в сундуках,контейнерах(обычные и боссовские):бандитов,изгоев,ворожей,некромантов,драугров. В целом выше стоимость сундука и лут зависит от принадлежности сундука.</li>
        <li>Изменены начальные перки одноручного и двуручного оружия (вырезаны не работавшие снижения траты запаса сил). Немного апнуты перки мечей и топоров на шанс крита. Ослаблен перк "Мощные удары".</li>
        <li>Апнут перк во взломе (охотник за сокровищами).Теперь дает 20-40 голды, 1-5 раз на сундук в зависимости от типа сундука.</li>
        <li>Ослаблены перки на магнитуду в ветке разрушения.</li>
        <li>Ослаблены спелы с адепта до мастера.</li>
        <li>Вампир Вигхар усилен.</li>
        <li>Брандиш усилен.</li>
        <li>Снижение влияние веса брони на издаваемый шум.</li>
    </ol>
    <h3>ФИКСЫ:</h3>
    <ol>
        <li>Заклинание "Призывной лук" при изучении с тома заклинаний теперь работает корректно.</li>
        <li>"Ослабление нежити (ранг III)" и "Мощная исцеляющая аура" теперь работают корректно.</li>
        <li>Исправлен перк "Самоконтроль".</li>
        <li>Заклинания ученика школы Разрушения больше не уходят в 0 по затрате маны.</li>
        <li>Исправлено то, что на месте убийства Мирака не сбрасывались перки.</li>
        <li>Перк метомагия больше не работает на что-то кроме заклинаний.</li>
        <li>У Локила было убрано наследование женского персонажа.</li>
        <li>Вультурьйол теперь появляется при крике на шар в Чёрном пределе.</li>
        <li>Заклинание "Электрический луч" теперь корректно работает.</li>
        <li>Восстановлены рецепты улучшения посеребренного оружия.</li>
        <li>Килкрит больше не ломает все механики.</li>
        <li>Белый флакон починен.</li>
        <li>Гнев солнца теперь работает на Даэдра.</li>
    </ol>
    <h3>ПРОЧЕЕ</h3>
    <ol>
        <li>Теперь при попытке сортировки через LOOT в МО2 будет выскакивать сообщение: "Не стоит этого делать в данном случае!".</li>
    </ol>
</div>