<div>
    <h2>
                Change-log версии 0.99SE "СПАСИБО ТОД за 64 бита"
    </h2>
    <p>РЕКТИФИКАЦИЮ ДЕЛАТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО, НОВУЮ ИГРУ НАЧИНАТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО</p>
    <p>ВЕЛИЧАЙШЕЕ ОБНОВЛЕНИЕ, в котором сборка полностью перенесена (портирована) на SKYRIM SE и старый LE
            больше не поддерживается. РЕКТИФИКАЦИЮ ДЕЛАТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО, НОВУЮ ИГРУ НАЧИНАТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО.
    </p>
    <h3>МЭЙН ИЗМЕНЕНИЯ:</h3>
    <ol>
        <li>
                    ПОЛНЫЙ ПЕРЕХОД НА SKYRIM SPECIAL EDITION: все плюсы SKYRIM SE теперь полностью доступны при игре в сборку (лучшая графика, стабильность, уменьшение фризов и всё остальное, что даёт SE)
        </li>
        <li>
                    БОЛЕЕ ПРОСТАЯ УСТАНОВКА: установка теперь занимает ещё меньше времени и требует выполнения минимума кликов мыши
        </li>
        <li>
                    НОВАЯ СИСТЕМА УРОВНЯ СЛОЖНОСТИ: выбирать уровень сложности теперь можно в MCM меню сборки в любое время игры, включая или отключая любой параметр
        </li>
        <li>
                    НОВОЕ ОФОРМЛЕНИЕ МОДОВ В MO:
        </li>
    </ol>
    <h3>Прочие изменения:</h3>
    <ol>
        <li>Запрет сохранений в бою: теперь можно запрещать сохранения в бою из MCM меню сборки</li>
        <li>Фикс абуза беспомощных драугров: драугры теперь неуязвимы во время пробуждения</li>
        <li>Все фалмеры были существенно усилены: создано 3 градации фалмеров по силе и распределены в соответствии с опасностью каждого фалмерского данжа</li>
        <li>Забаланшен бой с двойным оружием: без перков оружие в каждой руке наносит на 30% меньше урона, а если игрок в тяжёлой броне, ещё и скорость атаки замедляется на 20%. В Одноручном оружие создано 2 перка, которые убирают дебафы</li>
        <li>Переделаны перки боевых магов в Тяжёлой и Лёгкой броне (Уклонении): теперь перки боевого мага сразу убирают увеличение манакоста за тяжесть брони и постепенно снижают дебафы уменьшения силы заклинаний</li>
        <li>Получение коня Мороза: подкуп стражника по квесту увеличен до 3000 золота, а в усадьбе (название усадьбы) существенно усилена охрана</li>
        <li>Карма за первое "насильственное" обращение в оборотня больше не отнимается как раньше. Только за второе, если игрок принял форму оборотня самостоятельно</li>
        <li>Болезнь КОРОНАВИРУС полностью вырезана. Позже будет создана как отдельный независимый от сборки мод</li>
        <li>При наведении на еду в инвентаре теперь отображается полоска маны, а не запаса сил, как это было раньше</li>
        <li>Структура сборки изменена, часть модов было удалено, несколько новых добавлено</li>
    </ol>
    <span>удалены:</span>
    <ol>
        <li>one tweak (не существует для SE)</li>
        <li>тушение и разжигание костров (за ненадобностью)</li>
        <li>увеличенный блок описания предмета (больше не нужен)</li>
        <li>modern brawl bug fix (вшит в Рекву)</li>
        <li>и несколько других не влияющих на геймплей</li>
    </ol>
    <span>добавлены:</span>
    <ol>
        <li>dll плагины фиксирующие баги и недостатки SE, а также повыщающие стабильность игры</li>
        <li>Acquisitive Soul Gems Multithreaded - автораспределение захваченных душ по камням подходящего размера</li>
        <li>содержимое папки MZ_FixAbuse перемещёно в MZ TRUEBELIEVER</li>
    </ol>
    <h3>Особенности первой SE версии сборки:</h3>
    <ol>
        <li>Временно заблокировано отплытие на Солстейм (до 40 лвл). Патч Fozars Dragonborn - Requiem Patch будет удалён и весь Dragonborn ожидает полный ребаланс</li>
        <li>Мода на хэдшоты больше нет. Заново зареверсить адреса памяти в SE необходимые для работы мода никто пока не может</li>
        <li>Плавное замедление при перегрузе и фикс рефреша торговцев тоже не работает по тем же причинам, что и мод на хэдшоты</li>
        <li>Магически навыки: Изменение, Иллюзия, Колдовство заблокированы, находятся на переработке. В следующих патчах разлочатся</li>
        <li>Перезарядка всех арбалетов поломана, слишком быстрая. Пофиксится в следующем патче</li>
        <li>Чтобы работал SKILLOMER, его нужно включать только после начала игры, сохранения и выхода из игры. Фикс скоро выйдет</li>
    </ol>
                Выход сборки в версии 1.00 прогнозируется 10-15 апреля
</div>