<div>
    <h2>Change-log версии 0.99I</h2>
    <p>
                ЧТОБЫ УСТАНОВИТЬ ТЕКУЩЕЕ ОБНОВЛЕНИЕ СНЕСИТЕ ПОЛНОСТЬЮ СБОРКУ И ПОСТАВЬТЕ ЭТУ ВЕРСИЮ С НУЛЯ
    </p>
    <p>
                НОВУЮ ИГРУ НАЧИНАТЬ ОБЯЗАТЕЛЬНО! - Ректификацию делать тоже
    </p>
    <p>
                ВНИМАНИЕ: При стандартном начале игры иногда повозка с лошадью въезжает в стройку (врезается в дом). Этот баг появился после обновления на Рекву 3.3, пока не известно что его вызывает. Баг возникает примерно в 50% случаев начала новой игры. Если возник - просто выйдите из игры (ОБЯЗАТЕЛЬНО ВЫЙТИ) и зайдите снова. Обычно с 1-3го раза лошадь точно доезжает
    </p>
    <h3>МЭЙН ИЗМЕНЕНИЯ:</h3>
    <ol>
        <li>Реквием обновлен с версии 3.3 до версии 3.4 с переводом от Фозара</li>
        <li>Навык Скрытность ПОЛНОСТЬЮ переделан, изменены все перки и механика обнаружения</li>
        <li>Создан новый дополнительный способ прокачки навыка Легкая броня (Уклонение)</li>
        <li>Ветки навыков Двуручное и Одноручное оружие переделаны, добавлены новые перки</li>
        <li>Вампиры и оборотни переделаны. Теперь за них можно полноценно играть (возможно, понадобится доработка)</li>
    </ol>
    <h3>Прочие изменения:</h3>
    <ol>
        <li>Свитки на взлок замков теперь работают корректно</li>
        <li>Ветки навыков Блокирование, Стрельба, Колдовство слегка улучшены</li>
        <li>Переработано блокирование щитом и оружием (возможно, слишком занерфлено)</li>
        <li>Убраны значения брони добавляемые кирасам, шлемам, наручам, сапогам и щитам от Ректификации (это происходило начиная с реквы 3.3)</li>
        <li>Исправлен баг, когда нпс предпочитали юзать кинжалы, а не более мощное оружие</li>
        <li>Первый диалог с Фаральдой: теперь спелл, предлагаемый ей для теста поступающего, напрямую зависит от диалога, выбранного игроком (Например: За диалог - "Я хочу уничтожать своих врагов силой огня и льда" выдается спелл Разрушение: Огненная Стрела).</li>
        <li>В добавочные моды 1 уровня добавлен мод Quick Craft, который позволяет быстро крафтить еду, зелья, оружие и снаряжение по зажатию кнопки ctrl или shift.</li>
        <li>В добавочные моды 1 уровня добавлен мод IHUD, который по дефолту скрывает прицел во время экипированного лука</li>
        <li>Теперь когда игрок становится вампиром - технически у него отнимается 3000 кармы и он больше никогда не сможет поклоняться аэдра. Когда игрок становится оборотнем по квесту соратников, карма не отнимается. Но если после этого игрок самостоятельно превратится в форму оборотня - у него отнимется 2000 кармы</li>
        <li>Виджет мод для SKILLOMER’а теперь может сохранять и загружать пресеты корректно</li>
        <li>Боевой стиль Рона Ворона переделан. Он больше не закрывается наглухо в блок и почти не атакует. Теперь атакует!</li>
        <li>Переделаны все яды и зелья которые можно купить у торговца или найти в мире.</li>
        <li>Все спутники, за исключением квествовых, теперь смертны на уровне сложности Super Hardcore (до этого некоторые все ещё были бессмертны)</li>
        <li>Максимальная вера у аэдра может быть максимум 100 единиц (ранее была не ограничена)</li>
        <li>Зачарования на повышение манапула теперь прибавляют пустые значения. (Пример: У игрока было 100 из 100 маны, надевает кольцо на 10 дополнительных единиц маны - теперь у него 100 из 110 маны)</li>
        <li>У скупщика краденного в Гильдии Воров теперь больше денег (4000 + 4000 по мере выполнения квестов Гильдии Воров)</li>
        <li>Луки теперь стоят дешевле (дороже секир, но дешевле молотов)</li>
        <li>Арбалеты теперь стоят дешевле (теперь они стоят дороже молотов на 10-20%).</li>
        <li>Магический эффект зелий или зачарований на повышение регенерации запаса сил теперь не отключает расход запаса сил при обычном беге</li>
        <li>Заклинание "Захват душ" больше нельзя "абузить" на бессмертных NPC</li>
        <li>Первый дракон, встречаемый игроком "Раненый дракон" (по квесту "Дракон в небе") ослаблен: уменьшен его запас здоровья примерно на 40-50%</li>
        <li>Двемерское оружие и броня теперь СУЩЕСТВЕННО реже спавнится у бандитов</li>
        <li>В очередной раз пофикшена продажа скумы Белетору (надемся, что ПОСЛЕДНИЙ!)</li>
        <li>Уменьшено количество мяса, выпадающего с животных</li>
        <li>Затраты запаса сил на атаки двуручным оружим "магических" рас значительно увеличены</li>
        <li>Второстепенные квесты теперь дают по 1 ед. кармы (Пример: Отнести меч Провентусу Авениччи)</li>
        <li>Вампирское высасывание больше не работает на двемерские механизмы и нежить</li>
        <li>Мод на хэдшоты переименован с AimedShots в MZ TrueHEADSHOT</li>
        <li>Устранены ошибки перевода мода Requiem</li>
    </ol>
</div>